[真相大白] 沙拿受傷真相

一定係拉莫斯用念力要沙拿撓隻手上去
沙拿咁君子一定唔會用膝頭撞人後腳

YWNA!

十分清晰

跟本係意外 一班怨婦同疤狗死咬住拉莫斯唔放姐

果然狗係用屎眼睇波

利物浦係全世界最正義嘅球隊，球員都係。

請緊握扶手

算啦
留啲嘢比人講下啦

YMCA!

怨婦死撚左去邊？

人呢 MMA班撚樣呢

尋晚我真係以為連登變左痢狗專用討區，好彩訓醒多返好多正常人

cut 曬

仆街 第2張唔知點駁好 唯有扮見唔到啦

結論：沙拿抵死，無得踢世盃係應該

根本就大家爭波意外
無野搵野嚟講

唔同角度又可以比機會猁迷安慰自己
又話mma又黑又剩

利狗又出呢招
之前明明75M 踢中拉美拿
又係玩角度圖死拗話無踢中

借力打力實有，但怪就怪沙拿自己on9
見到成班疤狗衝出嚟柒真係好on9

我諗拉哥一心想整跌佢啫，不過怨婦猁就覺得拉哥擺明要整傷佢架喇

拉狗

作為獌狗
我都覺拉莫斯拉跌佢
但你自己用成個身食身位搭埋隻手過嚟
係唔係要讓路俾你呀

有埋片叫班人點駁呀

改圖

依張沙拿成個人壓落拉隊長隻腳
如果唔好彩就係拉隊長斷腳啦

笑撚死
原來係沙拿拉拉膠
仲大聲夾惡班利撚同疤狗

如果拉狗唔鎖
沙拿都唔會跌去嗰邊
傷咗都係拉狗自己攞嚟

拉莫斯完美示範請緊握扶手
九巴搵佢拍廣告就架啦，仆晒街仲好似落左強力膠咁痴住扶手

少少拉跌沙拿既意識梗有架啦, 但唔好講到佢處心積慮
我諗佢都估唔到沙拿跌得咁甘

好撚尷尬

唯有扮睇唔到啦
之後屈個進攻球員係前面no look 夾人手

自己申隻腳過黎阻人 仲要話人撞你後腳

你弱智架？拉莫斯踢中波

關節技

人多多兼聲大夾惡原來係大哂
蝗

我意思係拉莫斯申隻腳係沙拿隻腳前面 人地跑緊向前 咁一定中架 第一幅圖睇到係拉莫斯後上再申腳

姐係我揸車衝緊 你後上側面cut線埋離撞到我車頭

聰明犯規 只怪佢經驗淺
美斯成日遇到 識得避

足球一攻一守係咁架啦
拉膠呢球閘到個波咪=防守成功囉

擔身位都唔比。。。?

100%係撓腳拉摔，合氣道高手。

睇完第二張gif先知原來拉膠到跌之前為止都係想踢走個波
一點走左個波就跌
死啦而家個角度咁清楚仲可以賴咩好

我見d人講到話沙拿特登撞人後腳 自己攞黎傷 仲要睇cut左前面誤導人嘅第2幅圖 覺得唔抵姐

人地對真美斯都未驚過
真係會驚你翻版咩
係飛機痢先會當自已養左個球王咁緊張

琴晚live 嗰陣 已經講左

係互 Q 之下 鬥力再失平衡兩個一齊跌

琴晚成班猁係咁吠 成都話係摸莫斯出術

on 9

屌foul沙拿啦

39個負評, 啲反鍠得個衝動, 都唔理事實真相

利記就係輸太乾淨,
必要時ramos呢d 陰招可以贏你5-10 場波

其實佢傷邊度

其實你睇清楚d係前面隻手比拉莫斯扯撚住左

你又唔講係沙拿繞撚住人地隻手先

on 9 , 你睇另一張 GIF 啦

兩個人接觸初期 , 沙拿係有主動 Q 拉莫斯架

事實真相係拉膠一隻手落地都要夾撚著沙拿隻手落地,D無情力比沙拿食哂
正常人失平衡點都會雙手落地掛

沙拿自己轉身落地, 左邊膊頭撞落地下囉

拉隊一踢完個波就即刻比沙拿成份壓落地
你試下單腳跌用雙手落地比我睇下啦

扯到沙拿失平衡仲可以話佢撞拉狗腳

狗西得高明無你辦法 但明明狗西完就深潛啦

on 9 邊有得咁樣講

拉莫斯如果唔側身落地 咪一樣自己食哂啲力

的確係沙拿自己經驗不足撓左隻手落去 拉莫斯唔比佢過到要整跌沙拿都合理
但問題係佢都拉到沙拿失平衡都仲唔放手 仲要轉曬腰咁拉埋自己到壓落去

你都痴撚線, 你知唔知如果拉膠攤開隻手跌落去 而唔屈住保護隻手, 佢手都有得斷

經驗不足
抵死就抵死啦
佢咁樣拉埋人跌一係自己傷一係人地傷

不願接受的事實

以上所有發生既事都係2-3秒內，爭完波即刻失平衡跌緊落地仲要諗埋自己唔放手就會搞到人地傷 你估足球小將呀，係2-3秒內計算埋下年既野

你唔勾人手唔撞跌人
人地點拉你呀
邊個犯規在先呀

皇條防線特登整傷對手仲少?
跟本就係訓練上入撚左腦,有起事上黎羅左人先架啦

樓主小心啲 啲猁好惡死架

拉膠其實要食牌 沙拿插隻手埋黎係自己on9
但拉膠見人插手就夾住佢順勢撻鳩佢真係幾仆街
沙拿比人撻沙咁撻

係囉，所以我即刻send左email叫歐足聯比返個盃比利記

蝗狗用屎眼睇波，無咩好討論.

拉狗追唔到美斯姐
比美斯爆過左就從後一下收山腳踢落去 好撚閪

呢單野純屬不幸啦
琴日球證都企到好埋目擊 就係見你兩個手部都有動作 就由你地自己拍跳鬥身體對抗 點知最後沙拿蝕章

佢對親美斯都上晒腦

未驚過就唔會成日對住美斯犯哂規、從後踢腳啦 未驚過
拉狗逢親對住d好波既人就出盡陰招 收皮啦

冇計咁茅

踢中波就代表係沙拿踢跌拉膠

屌佢俾人bump跌 撻你老味咩

我無講過D咁野,嬴就嬴,輸就輸
係有D人講到"沙拿自己整傷/想整傷拉膠反而自己整傷"呢D仆街野
入黎講兩句姐

巴狗又出黎柒
望下自己隊波先啦

你都識講失平衡啦 得一兩秒仆街時間可以做到乜 屌你老母睇動漫睇上腦？就算係有心收尻沙拿皮 咁點算夾住嗰隻右手無事 左手就會傷 唔係應該調返轉先啱？保護動作係運動員一定要有嘅自然反應 自己做唔好 可以賴落邊個度？反皇都反得合理啲啦

呢d 碰撞場場都有架啦
唔掂得咪打乒乓波囉

九唔搭八

兩個都玩鎖技
不過拉膠隻腳無比人鎖死
沙拿隻手就鎖死左
打拳輸一手一腳好閒姐 利記睇輕鬆少少

話你柒有幾九唔搭八
你老母生你出黎就真係九唔搭八啦

美斯真係好撚勁 年年打拉狗都可以行番出球場

你會唔會夾住手 跌

咁你拎撚到波 防守球員係咪唔撚洗搶阿

拉膠成世都鏟唔傷小花

你睇緊邊場波？

咪就係因為拉膠想收死Salah, 成個人拉住salah 右手訓落去，導致salah 成個左肩膊不自然落地。

定係應該要話 Salah 唔好彩，傷都要傷右手咁先啱。

你拎個手爭拎身位先，都唔話得啦

惡撚到
講緊拉狗對美斯成日犯規 ，覆我一句巴狗柒就完，再補充咩老母生我又點點點
呢d咪叫九唔搭八囉 好撚低教育水平

佢對咩人都係出陰招 格黎

碰撞場場都有,但係特登整傷人既防線唔係場場都有
英超(特別係下遊個炸)個個後防6尺幾沙拿都照BUMP不誤,仲要今季全勤,
而家休息夠都比拉膠一個動作收檔,皇馬係勁既

皇馬牌面上勁又勁過利,呢D DIRTY WORK又多過利,嬴係ARM,
不過積返D口德,唔好話人地想整傷你LOR
不過都難架啦,捧得皇呢D

鎖你老母咩 唔係沙拿勾住隊長會撚壓到佢隻手

都唔知嘈乜9,睇下呢幾日沙拿同高普有冇屌拉膠咪知邊個岩囉

如果沙拿真係因為俾拉膠特登整傷冇得踢世盃,而且高普又咁易上火,我就唔信佢地返去睇完replay之後唔會出聲屌到拉膠上天花板

佢鎖依沙拿隻手再伸腳 沙拿點樣走啊零秒停步？

無計, 啲猁永遠都唔會講事實
呢啲係英超都成日跌架啦
只係沙拿唔好彩跌傷就唔知仲乜成堆人出黎屌

Bump你老味咩 佢係後邊zip入黎先架

第二張圖特登cut成咁，定係播就係咁 ？

講真沙拿喺bump嗰下已經要縮手
佢bump完 拉膠一失平衡 雙手向前落地保護自己
你隻手縮唔切就比人扣死咗
講真拉膠無責任冒風險保護你

都cls
鎖手大把中堅做啦duc位果時
唔落腳點中波？比你推入去？

點睇都係沙拿扯拉莫狗啦

猁班球員其實已經夠柒，班球迷就幫下手收下聲算啦

又CAP定格
拉膠去到跌之前個刻都係想篤走個波
吹到佢有心

好多毒撚衝出黎 做物理專家

呢到班人仲專業過林伯同里奧

沙拿zip手唔代表佢唔岩，總之拉狗係跌果下鎖住沙拿就係佢唔岩。
拉狗有責任保護沙拿，跌完仲要比番沙拿單刀先岩。

皇馬球迷：有林伯費迪南撐腰 拉莫斯就是真君子

咪就係

唔申腳點踢走個波🤔🤔🤔
片 gif都好清楚
拉莫斯已經踢中左個波
之後大家一齊跌
沙拿自己落地做得唔好
佢傷右手都仲可能關拉莫斯事
左手就係佢自己問題

專乜撚野業
擺明車狗獌狗聯手迫害我利

你：紅字就是真理

紅衫一睇就知唔係被鎖係進攻緊，
拿，個俄仔下一秒右手一運功就摔到白衫個俄仔飛開20幾米喇。

有林伯費迪南兩位格鬥大師認證

搞錯呀
用蝗狗logic都要比人鎖老母😂😂😂

沙拿zip手上黎=拉膠要收死沙拿完全無錯。
一秒由受害者變抵死
沙拿唔好彩，應該傷右手先啱，傷左肩膊完全同拉膠無關

關乎到決賽冠軍仲同你咁君子做咩 你唔攝隻手入去人地根本無得扣實你隻手

怨婦真係唔係浪得虛名

yes，最好唔好落場，唔係斷腳都係自己羅黎

皇狗：所以拉膠扣實沙拿無可厚非

唔係皇狗話架 林伯都係咁講架

林伯識撚踢波咩(好似係)

其實睇一次都覺得係拉膠扯佢落地
幾個角度睇完,咁沙拿後面腳撞腳人地跌又正常喎

又唔係第一日同ramos踢波 明知佢會有陰招都仲要扣住佢隻手做咩 唔扣既頂多咪撞埋一齊瞓 點都唔會咁傷

第一下膊頭撞埋去已經失左平衡

沙拉主動繞手

哇屌你老母拉膠d念力咁撚勁既

傷左個就唔撚識踢? 人地葡萄牙無撚左c朗咪一樣贏到粒粒皆星既法國 與其係到賴 不如話你自己球員心理質素差 無大賽經驗仲好 個垃圾龍派兩球膠 沙拿係到都救你唔到啦

你咁講疤落唔到台架
你冇睇錯 係疤

即係你地都同意拉膠係會用陰招整傷人啦，係呢個前提下你地都認為沙拿下係抵死既，咁不如一齊上書國際足協改返啲例去70年代或之前羅，啱你地呀個啲波，66年個屆world cup比利俾葡萄牙隊踢腳踢到跛都無比人趕出場架

無話唔識踢，一樣守到阿朗隱形，馬細路唔使睇沙拿一樣做唔到野，無人講過因為咁要推翻賽果，但係唔好合理化拉膠故意整傷人既行為羅唔該

我本身就唔睇波 但見個個都拉狗拉狗咁叫都知咩事 呢件事沙拿的確可以自己避免 點解要主動扣人隻手 佢bump得人都預左bump走佢 咁點解仲要扣住人地隻手 俾人有機會拉返佢 定係佢想咁樣搏人犯規 有無專家可以解釋下個邏輯

睇慢鏡就會發現根本就係普通爭波跟住一齊跌
第一日睇波咩成日都有呢d碰撞既啦
拉膠又的到個波冇犯規
係沙拿唔好彩傷左 跟住又無限放大姐
理性少少睇啦 積仔夠比人踢傷喊晒離場啦
雙重標準

跟住睇到拉膠撞尻卡嗰下原來係vvd推佢先

利post開咗10幾個 鍠區先得3個 仲要計爆閘
咁都鍠人多？

唔夠人拗永遠都只係因為唔夠人多

好心沙拿同高普都未出聲
你班猁就收下皮啦

永遠唔夠人拗 就dum呢個Theory出黎 痴撚線

睇左好多次唔同角度 擺到明就係互相攞位碰撞 拉膠同沙拿都失哂平衡跌 手部動作黎講大家都係搶位拉扯 而沙拿唔好彩受傷 極其量屌拉膠都只可以話佢跌都拉埋沙拿跌 但呢d行為10個後衛10個都會咁做 而唔係咩關節技 如果真係關節技全心令沙拿受傷 沙拿一起身成班利去左圍拉膠啦 好似當年bowen zip carter腳 carter一起身單腳跳都想打鳩bowen

波事春袋班撚樣連懶嘅機會都無埋

沙拿主動翹手
撞到後腳令拉膠跌都話有心收佢皮

受傷根本意外
十個後衛十個跌都拉你一齊跌啦
自己翹落人隻手唔通仲再推開你咁等你單刀咩

正常中堅用身型優勢搶位根本正常都不得了 唔識波個班先會跌就覺得犯規 傷就係人地矛 十足女人睇波咁

仆街大家鬥dup身位，根本就無問題，仲要大定都有用手就更加無問題
係沙拿自己唔夠dup訓低想搏球證吹，點知落地用錯力搞到傷，當然拉莫斯有少少抽，但後衛係咁踢嘅啦，唔同踢決賽都同你收腳咩

都算係普通防守 不過比較粗暴姐
拉莫斯一向踢波都係咁
應該係有心壓沙拿落地 但無心整傷佢

其實隻手一串過去咬住左拉莫斯隻手後？！

打死無怨！

情況其實同用膊頭擔位一樣,球證唔會吹犯規,但係細粒進攻球員實蝕底

根本正常呢d就搶輸身位都唔會俾佢過

搵個籍口輸波安樂啲啫

狗真係無常識

鎖晒沙拿肩膀另一邊硬食晒成個拉狗+自己個重量

拉莫斯死全家啦 咁撚樣踢波直接比個冠軍你地算啦 狗撚到

祝拉莫斯長命百歲 百病纏身

係 好 多謝曬 你可以出返去了

成班怨婦 搵完藉口未

老老實實我都唔中意賤種皇 但呢球無乜好講
佢挾住果隻手又唔係你傷果隻手
同埋明知你沙拿主力 少少茅下你比d威脅你一定有
何況呢次仲係沙拿主動q隻手埋黎
雖然平時拉狗都仆街架啦 但真係無得講

掩護你啊樓主，快d走啊
猁狗惡過共產黨，佢哋唔識分㗎

感覺拉莫斯係撓住佢隻手落地 到落地果刻先鬆手
ps: 唔係2隊球迷

潛左隻手入去先，所以抵死
咁拉莫斯訓落去再轉身責隻手一定係唔小心

踢波姐 唔洗咁粗暴呀
成日都踢撚到想砌低人咁
整傷人自己都唔好受啦

埃及美欺

CAP最有利個個個角度同個一秒討論

明明樓主已經有全段片多角度
仲要聲大夾惡

怨婦利

中堅跌唔拉埋你跌 唔通俾你打反擊呀
無睇皇對巴 so9踢跌varane果球呀？ 你睇下唔拉跌埋個對手咩下場

其實拉膠抽水一定有
但後備真係咁踢架啦

成件事沙拿唔cool手根本冇野 一齊訓低
利要怨諗下點解沙拿cool手先啦

唔會係想同拉膠鬥力呀

利一定話拉膠cool實沙拿唔比走

大佬你送隻手黎捉唔係唔捉呀

平時扯衫就係捉唔到手先扯姐

班友覺得拉膠應該錫住佢地個球王黎踢,要顧佢安全,唔好整親佢 掂下就應該縮,
都痴Q線,屌拉膠唔放手,人地準備緊落地,緊係照顧自己先,得鬼閒理你

ching心水清

賤種黄狗片要睇捉全套，落地個下係促意收人皮
再醒多句你地咪on9收皮啦

肩膀鎖死晒打mma咁呀賤種

Salah: "I don't think Ramos' tackle on me was by accident. He clutched my arm as I was going down, and then put his entire weight on it. This is not something normal. I'm very disappointed. If this is how Real Madrid wins, I don't ever want to join them." [via xHamster]

xhamster

係mma佢就傷右膊啦
佢依加自己落地傷左膊呀撚樣

賤種果然真係屎眼睇波

估唔到依家d av網連體育新聞都撈埋一份

動作一樣就會傷？
佢傷左膊啦利迷 識分左右未
咁你生到成舊屎咁你真係一舊屎？

開頭係，中間係沙拿拉返轉頭，因為要護住個球

Wwe 全部做戲扮傷

怨婦利

屌

唔知Salt bae有冇係沙拿傷口撒鹽

你老母比狗屌啦！個人訓落去左肩落地呀，你係識分左右，但你個腦有冇基本邏輯思考能力呀？
動作一樣的確唔一定會傷。情況同你老母比狗屌完但就生左你呢隻人頭狗腦一樣咁大機會囉

痢迷永遠睇對自己有利既角度 事實既真相一定話睇唔到

獌狗最中立好未

唉 比你發洩下 輸到傻左係會盲目既
都係個句 正常碰撞 不幸意外 你咪繼續屌拉膠

咩比叫我發洩下？事實擺在眼前。
屌拉膠就一定架啦！但唔抵得啲盲毛出黎幫佢啜痔瘡

又撻人地出黎

陳述事實又唔比

拉膠仆街就一定架啦
但人地沙拿自己都未屌拉膠
仲要林8個d都話冇野
班利狗就自己沖曬出黎

公道自在人心
沙拿唔出聲唔代表佢唔介意喎。
林伯話冇野就冇野咩，咁北京電視機都冇野架。

曬鳩氣啦，猁迷撚會同你理性討論，由雲迪克踢中拉美拿，跟住話熱狗黑哨，再用角度圖去掩蓋事實，到依家用定格圖就話拉莫斯MMA,無視gif沙拿勾住拉膠隻手再bump佢搞到佢失平衡，意外都講到拉膠專登整傷人咁 怨婦真係怨婦

關咩事
但都照覆 北京電視機係冇野呀 係爆粗敗壞社會風氣姐

咁老實講 拉膠一定有想整低佢 但一個正常後衛都會咁諗 沙拿傷真係意外成份多
但利狗陣怨氣真係
整傷carvajai完全冇人講

係呀當時人無講野
然後佢好撚介意
依家等我黎幫你發聲
得未？

成班弱智,我捉實你右手向右拉,
左腳閘你右腳,你咪一定失重心趺囉
未打過交都睇過MMA啦下話
竟然話被人拉趺果個撞前面閘你果隻腳,笑撚死

右膊被鎖向右拉,右腳被閘失哂重心,成個身你見到跟住拉膠趺唔係向前趺,你唔跟個道力趺你右手向外拗即斷

竟然正評多過負評

姐係你平時揸車會同隔離架車有碰撞？

見到班利迷睇到喊真係好好笑

拉莫斯一定預計到咁樣可以整到沙拿甩骹

你俾人推心咩跌低手腳損哂會唔會話唔關條友事 佢冇掂你手腳嘅

關節技佢右手

最尾傷左手 = 隔山打牛?

9唔搭8,沙拿自己想撞走拉膠,但自己隻手又拉隻拉膠之後一齊跌,同你個D例子有咩關連,你個腦跳制?

沙拿只有兩個選擇一係右手甩㬵一係以右手為支點比拉莫斯撻落地，結果沙拿選擇撻落地肩部食晒力

屌你都廢撚事

往年決賽之後係呦啲黑哨位呦足一星期,今年剩係嘈拉膠係咪惡意整傷人

終於體驗到一場連登仔覺得冇黑哨嘅決賽

係呀 第二張圖咪見到拉莫斯點鎖人手撻人落地囉 好清楚呀
第一張相沙拿撓人手 拉莫斯隻手斷咗未？
原來撓人手就要俾人整斷手
咁踢波以後唔好抆衫 俾人踢斷腳就抵死啦

利輸係事實 拉狗小動作閪都係事實
carvaja 傷係咪俾人故意整親？撞佢條有有無小動作？如果無 呢啲就叫意外。
沙拿俾人出矛招夾手鎖技再撻落地 傷係正常 唔傷先意外 分清楚啲動作閪與唔閪。
你咁講 雙腳飛摌受傷都係意外啫
cc 嗰啲斷腳又係意外啫 咁唔好彩俾人踢中上5寸下5寸